【淡友俠落錯車9年駁唔到】青衣5球內居屋無貨 青華苑1房三枱客爭

Apple Daily

【二手成交】青衣5球內居屋無貨 青華苑1房三枱客爭
14分鐘前
即時財經

青衣居屋青華苑

屯門市廣場

美聯物業梁文楓表示，青衣再錄破頂成交，居屋青華苑B座高層1室，實用面積351方呎，一房間隔，業主叫價485萬元，剛以465萬元連地價承接，呎價13,248元打破屋苑上年4月高位(呎價13,018元)，創下屋苑歷史新高。買家是外區上車客，怕樓市續升，又眼見單位高層有裝修，同時三枱客爭搶，所以即時拍板入市。賣方2015年1月以290萬元買入單位，持貨4年多，勁賺175萬元。

梁續稱，近期樓價急升，在賣出上述單位後，青衣自由市場500萬元內放盤除了公屋之外已經無貨。他又指，現時青衣最平私樓為美景花園，入場費也要約520萬元。

廣告

中原地產蔡偉明表示，同區青怡花園4座中高層F室，實用面積343方呎，向西北，享內園及公園景，附有基本裝修，業主去年12月底叫價590萬元放盤，近期見市旺加價至620萬元，獲多組客人蜂擁而至睇樓，日前外遊返港，其中兩組客人同時出價600萬元洽購，業主最終決定將單位售予中原地產客戶，成交價600萬元，呎價17,493元。買家為上車客，獲父母資助置業，見上車盤選擇買少見少，快速落實購入單位。

【10組客爭1盤 屯門市廣場2房戶564萬成交】

區區現搶盤。中原地產蔡偉傑表示，樓市交投氣氛熾熱，600萬元以內上車盤買少見少，買家入市態度轉趨進取，務求盡快入市。屯門市廣場8座高層B室，實用面積392方呎，兩房間隔，叫價580萬元，由於市場盤源短缺，吸引客人湧至睇樓，其中10組客人同時洽購單位，最終由其中一位上車客以564萬元成功購入單位，呎價14,388元。原業主2015年2月以389.5萬元買入單位，賬面獲利174.5萬元，單位升值45%。

賣咗訓邊

換樓

係呀，想換新樓

青衣綠雅悠居好正 私樓咁

一講青衣就諗起報紙果個落錯車老豆

係綠悠雅苑不過不得不承認房協居屋係正既

買到果D就爽喇